流亡英國香港學生劉康 中銀戶口被終止 涉款HK$47.23

【流亡英國香港學生劉康】
【中銀戶口被終止 涉款HKD$47.23】

被香港警察以涉嫌違反《港區國安法》通緝、早前已流亡英國的香港學生劉康表示，其銀行戶口在12月24日遭中銀終止，該戶口有約五十元港幣（HKD$47.23）。

劉康表示，這證明香港政府和中國政府會為打壓異見而侵犯香港人的私人財產，批評中共已使香港私人財產得不到保障，損害香港金融中心聲譽，呼籲世界各國制裁中銀、其他中共控制的中資銀行和香港政府。

痴線 咁多錢 一定係洗黑錢啦

開始制裁啦
驚到瀨屎

個數Atm 都撳唔到錢啦！禁嚟托咩

一定係收錢搞革命
50 蚊咁撚多 屌你

藍屍： d 錢一定轉哂去其他戶口
呢個戶口係分身黎